{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3849&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마산 루카스"
    },
    "text": "徒歩特価客室を利用して車を所持している場合、追加料金が発生することがあります。 駐車場は計20台の駐車施設を保有しています。 梧桐洞アグチム通りまでは車で約5分の距離で、馬山総合運動場までは車で約7分の距離です。 龍馬山までは車で約6分、珊瑚公園までは徒歩約20分です。 馬山魚市場も徒歩約10分の距離に位置しています。 客室内部には電気自動車の充電器が設置されており、最高級リネンが提供されます。 ラテックスベッドが使用でき、客室には空気清浄機が配置されており、PM2.5から心配なく過ごすことができます。 KTオルレTVホテル専用館を通じて無料で600本の映画を視聴することができ、ネットフリックスも使用可能です。 洗濯と乾燥のサービスが提供され、客室にはヘアアイロンとヘアドライヤーも備えられています。 人数追加時に追加料金が発生し、貸室イベント客室使用時に追加料金が発生することがあります。 駐車場は計20台以上駐車でき、朝食サービスとスナックバーも提供されます。 客室には空気清浄機とヘアアイロンが配置されており、フロントには便利な無人機が配置されています。 レイト入室タイプの場合、連泊はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "徒歩特価客室を利用して車を所持している場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、徒歩特価客室を利用して車を所持している場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "当ホテルは計20台分の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "梧桐洞アグチム通りまで車での所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "梧桐洞アグチム通りまでは車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "馬山総合運動場まで車での所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "馬山総合運動場までは車で約7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "龍馬山まで車での所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "龍馬山までは車で約6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "珊瑚公園まで徒歩での所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "珊瑚公園までは徒歩で約20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "馬山魚市場まで徒歩での所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "馬山魚市場までは徒歩で約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室内には充電器や最高級リネンがありますか？",
            "answer": "はい、客室内には電気自動車の充電器が設置されており、最高級リネンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内には空気清浄機やラテックスベッドがありますか？",
            "answer": "はい、客室内には空気清浄機が配置されており、ラテックスベッドが使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはヘアアイロンやヘアドライヤーがありますか？",
            "answer": "はい、客室内にはヘアアイロンとヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスやスナックバーはありますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスとスナックバーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "人数追加時や貸室イベント客室使用時に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加時には追加料金が発生し、貸室イベント客室使用時にも追加料金が発生する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 477
    }
}